[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #89

\fnc/\fnc/\fnc/\fnc/\fnc/\fnc/

嫂子

連燈仔

soraka係咩玩法

fnc

支那隊真係每年WC最大笑話

邊撚個係 o陳 呀

RNG冇得輸

可能好CARRY呢
當銅牌打

歐成

到底係邊個話中國場好
LPL gank 就大叫
拆眼又叫

人地first blood就靜

靜啦契弟

去干他！干亍干

今日假期討論既人流好似唔太多

fnc都打風唔錯

camp soraka

soraka ATM

屌SUP咪撚雷我UZI啦

估唔到海洋之燈仲敢上黎

good pick soraka

你識咩啊 中國人不知幾有風度

bang+wolf

靜到呢

佢地得閒係咪仲叫緊tsm ? 點解剩係狙擊tsm

喂 SOAZ今日咁正常既

快d燈RNG

無兩塔 等收皮

fnc打得好似勇武咗

soaz

好似無乜邊場chogath推塔咁快 soaz

FNC個TP

上面班人係咪第一年睇

唔可以比FNC 拎塔利亞 好撚煩

燈

SO牙屎跟足HUNI咁出裝

soaz cs pogchamp

反而RNG今日好似冷靜過平時
係咪第一場留緊力

Sivir 2/0/0

基本上teamfight無敵

第一場係保守D

使唔使咁快打定底

麻辣香鍋 依個名好on9

兩面連陣容都係比較保守

我指既正常係指佢冇10分鍾030姐

UZI

LPL最強AD

其實係出緊力燈緊

世界冠軍 RNG !!!

craps呢下又幾好

我想FNC贏架
不過RNG打到咁冷靜好悶

FNC真係好尊重UZI

其實真係咁叫, 定D人屈鳩佢

今年wc又幾好睇喎 好似場場都有機會以下犯上咁

索拉卡要死幾次呢完場

係Make Love X Girl

FNC贏緊3個頭但贏得咁少錢

我諗5次

無人打得入曹格了

完場前起碼死多4/5次

mlxg放生UZI做乜鳩

唔通真係個個用faker都輸 除左faker本人

原來呢啲就係LPL最強戰隊嘅實力, 失敬失敬

FNC中路麻麻地, D技次次都唔中

咪燈

LPL最強係EDG

發功了

RYZE 乜都做唔到

RNG???????

希望靜到完場

ryze你咁出裝 uzi又唔肥 邊個做damage

觀眾咁靜既 rng一逆風就死狗

要等後期
如果有嘅話

soaz都成材 rng 88

FNC 3-0 no doubt

佢個名真係咁叫 大陸D評術重會話佢請人食套餐

上呀rng LPL唯一希望

Sorry 忽視左we

奶媽開始補得好多

D 龍又廢
RNG 玩撚完了

駕駛員唔同

真係好撚難中架

this is china

soaz做乜仲未自爆

輸啦rng

唔好睇faker玩好似好易咁先得架

除左faker 好似冇人撚得掂呢個meta 既ryze

食龍冇人嗌嘅

D 支那仔無哂聲既?

當場靜哂

俾lz扑醒左

faker 都係暗位放先中啦

希望各位大佬高抬貴手 唔好燈我FNC

又話WC喺中國搞好有氣氛?

氣氛呢????

歐成???

爆咗啦

Gg

食屎狗??

FNC???

睇自己隊俾人打爆都要歡呼咩唔通

小狗

食屎狗?????????

REKTLESS

chogath: rekkles nom nom nom

個個都話麻辣香鍋個名好on9 我反而覺得個名幾搞笑喎

fnc賣笑

uzi

THIS IS UZI

我睇緊啲咩

其實唔難

馬份kda狗

Uzi

小狗真係痴撚漿

rng

UZI 比大家燈到...

holy shit

RNG

又要靠soaz舉重

R痕既喂 打chogath

chogath+stoneplate rekkles打佢r痕咁

真係好撚勇武

支那仔高潮未

依個patch sivir真係比狗用

尋日仲有條傻西係度拗話sivir打trist無問題

燈到

首先adc比人捉,跟住jungle比人捉

Rng 打嬴一個小會戰就即刻開個小格仔播觀眾反應 好黑人憎 fnc又無

SAROKA都係收皮啦屌

UZI
痴撚線操作

SKT

開始自爆

酒桶廢到

不愧為海洋之燈

UZI 淫笑個撚樣...

FNC

老實講我真係諗唔到rng可以點輸fnc
rng團練打爆msf 而msf係打爆fnc 同skt55波
而且rng有世界第一ad癲狂狗
今年係lpl最接近世界冠軍嘅一年

Cho gath招大好惡心

UZI

巴打坐返時光機返黎先

炮娘Show Time時間到

uzi uzi

世界第一ad

Letme lv17

佢真RNG粉 上次打G2佢都係咁樣燈

今場MVP係上路
狂針UZI結果比LETME肥起
廢極都肥到啦屌

早幾頁先話輸硬，而家即刻轉風向

除左老鼠都唔知邊隻adc打得嬴炮俠

食屎狗唔打LOL可以轉行做諧星

世界賽簡隻咁既英又唔中有鬼用

老鼠其實都打唔贏

曹格大隻到

回頭打janna真係好有信心
仲可以反殺酒桶

100% ban 個隻

點解既

笑4

第一場完

科加斯而家變恐龍了屌

連登仔不嬲都係戰術大師

teemo

嘔心champ

屌仲大隻過普通龍

聽講TSM團練都打爆其他隊

隻chogath可以點
sivir 幫佢r j咁

Letme最近好穩陣

連登仔自知燈力強

隻科加斯咁撚大隻

10層,仲要有錢
玩完啦

冇架啦

連垃圾英RYZE(非本人)玩都贏
FNC應該會輸得好慘

乜撚野炮俠

uzi巴龍果波真係好痴線

RNG世界冠軍

睇人留言重有趣過比賽

隻曹格大隻到

係對面sOAZ太廢counter pick你都唔夠打，huni比人殺2次都打得反起

後期RNG好難輸

第二張圖 1打2

大清講tsm成日贏lz同skt
但比uzi打到仆街

睇個陣都知rng後期嬴撚硬

依個patch咁撚多坦點解ad唔會出botrk

蘇牙屎: 縮你size先

我到而家都唔明究竟SARAKA COUNTER左JANNA D咩

小虎

sivir 笑話黎

第二張圖見過好多次，但係咪真係佢黎

5100 hp

炮俠呢個名都唔知

屌真係似uzi

pick出黎用個D先係笑話

其實開幕戰RNG已經用RYZE贏過

係counter咩

uzi 啪啪啪 uzi啪啪啪

我記得台仔分析過呢隻野係WC贏既場
除非係絕對既勢力問題
唔係既呢隻用既人都會輸

尋日有條懵撚死撐話sivir係good pick架

soaz :surprise

問題係人地中打得太好太黎屌打下

扑頭仔一吸曹格
成條血返哂嚟

炒左SOAZ佢唔該

sivir 有乜撚用?

Counter pick嘛
Huni追人黎扑

睇真d最後企起身果個咪insec黎

玩夠啦 完場啦

曹格就齊裝

見到rng呢個陣覺得fnc好絕望

條條路都輸lv

RNG勁到咁 SKT下星期收硬皮啦

CAP屎

Craps

baby faker

唔去左邊打soraka?

CAP哥飛站

soraka補好少血咁

有冇粵語直播，而家cha播緊英皇電竟盃

craps

英文啦

caps...

食屎狗:report mid

沖去死，笑死

華麗送頭

MF係咪唯一一隻adc未出現過今屆bp?

打垃圾FNC都打咁耐 輸撚硬啦

FNC點玩架

FNC做乜撚
有機會贏可以玩成咁

得炮娘得天下

今年我哋中國人攞硬冠軍

歐洲隊D 思路真係世界最強但執行起上黎真係77地

未落車已經比人A緊

唔怪得佢隻手傷
原來係打交傷 唔係打機傷

曹格巴龍咁大隻

uzi勁

大家做咩係咁鬧FNC
佢由小組開始已經係咁打

得uzi得冠軍

祖國

無機會贏wo 一開始就算贏幾個頭都睇唔出贏既機會 唔似琴日咁

後面INSEC係到睇戲

free inhibitor

感謝黨

同sc2 咁
當操作跟得上泡菜時 咁d鬼佬就可以係戰術層面到贏到泡菜

LOL以後就是LPL的天下

Lol係強國的所以黨要做野

CRAPS垃圾

咬死咗

買起成隊FNC

Caps好撚廢

cap屎真係

豬女一個坦4個

係咁屈手長電刀

end game未

Crap

隻英係咁 你打佢唔到但佢又係咁A你

517cs

SIVIR 嘅用處

Uzi 玩Tris 真係無解

craps真係笑撚死

祖國萬歲 可以叨光了

caps真係好廢

食屎狗40分鍾500兵...CLS

威左30Min 後尾真係7到hihi

借問聲拎左幾多個冠軍

真係uzi? 事源係咩

有撚用咩

打左40分鐘
算FNC贏架喇

CHOGATH 坦撚到

chogath 底力L9

chi lun sin chogath 識郁嘅baron

其實咩事 uzi咁撚火

cho都係唔洗死

科加斯分分鍾坦過巴龍

屌隻曹格
小虎行上來都未死

曹格食咁多枝都唔死

Let me tank到。。。

空大

集火曹格真係好傻豬

恐龍打打下又滿血

回甲 頭盔 石像鬼
想死都難

又滿血

好撚on9
打完過一陣又滿血 真係打到個人好絕望

睇到眼火爆 海軍鬥水兵

索拉卡屈到

點打
Super minion 都打死

回甲真無恥

6000血 300物防

有時攰攰地打NG 無恥玩奶媽都幾爽

打極都打唔死，點玩

第一場姐 FNC GOGO

索拉卡瘋狂補血

即刻整出黎先, 大家慢慢鞭

我見到食屎狗最尾600兵

FNC都未撚訓醒
佢地唔知道應該要做D咩

勁過baron

唔洗打架就贏

我終於明點解用soraka
soraka+曹格

仲要加埋soraka

RNG早期俾兩座塔曹格farm win game
又唔洗驚trundle分推

回血甲加奶媽

第一場就比人剥光豬慘慘豬

仲要食左特朗德大技

UZI 啪啪啪

李天命既思路

最後幾波FNC其實開得好好
不過個坦打唔死

皇族發生內訌 UZI微博表示無意參加S4

今晚大陸XCS線上賽剛剛結束，皇族0比2不敵KING戰隊

在第一局比賽慘敗的情況下 皇族疑似內訌
第二局比賽皇族選擇了 TOP弗拉迪米爾 MID亞索 JG LUCIAN AD VN SUP 李星的奇葩陣容
皇族好不容易搶下了S4的資格，可是就在今晚UZI連發兩條微博
各種消極態度，甚至表示不參加S4比賽，看來內部問題很大。。。

兩天微博內容分別是
“感覺今年S系列去不去都可以啊好像沒什么意思了”
“對不起支持我的人了S4我不打了才會這么說得
”

比人打會落地
(好似)

花式送頭

又話Soraka廢pick既

新人黎講
LET ME 同MING 都幾勁
唔怯場都幾好野

酒桶比uzi撚狗咁

痴線，根本係Uzi太癲

我不入地獄 誰入地獄

Rita

應該出咩裝打曹格

12層既CHO
大隻到

係 可以捱到咁耐
仲要差啲殺到Cho gath

仲敢唔敢pick sivir

cho打極都唔死

GAME2一定唔會放炮娘出黎

種族歧視

明明中路頭30min 好撚carry,後尾真係唔知做乜7
歐洲隊真係

唔係送架
係Uzi反應太快

Uzi打果兩個係邊個

game2一定唔會放chogath出黎

成堆狗角

要一開局叫jg屌穿佢
唔係肥左唔使打

未落地就無左半血

UZI UZI 真人都可以1打2

LOL你一定行

唔覺中路有CARRY過

真係有人信

佢上車個下已經錯啦

cls

因為曹格既掘起打亂咗佢地 到佢地醒覺果時下路就肥咗 soraka又奶

給我往死裏打

哪來的自信

uzi 個隻同bangbangbang 個隻真係two level ball

Btw 皇族s4唔係亞軍咩

RNG好明顯預左FNC會針下路所以保上路發育比哂首塔佢
結果真係變左打唔撚死既科加斯出黎carry
與此同時UZI都無比人壓制發育又發揮到炮娘既用途

希維爾打到最後都係唔賣把回魔劍出淪落皇者
反正啲魔都唔會唔夠用啦

真係UZI嚟 恥笑開始

一直控緊個中路又捉左幾波下路唔carry?
唔通歐成自己狗沖cho 送頭咩

好似打緊機咁 個大佬無限回血

Letme打左幾年啦,之前同小虎同mlxg係king,後尾去左2隊,looper走左就調返佢上黎

唔好ON9啦 冇Crit同Cdr佢打撚咩

隻ryze同faker嗰隻都唔同樣

上s 賽我意思

不可不提風哥既眼光
TOP同SUP都係LSPL拉上黎
拉上黎第一年就打到8強,佢培育同埋眼光都好好

對手唔同 Bang一定第一時間跳走,係UZI 痴撚線秒佢

食屎狗最後有無出到王者劍同重創刀

台仔唔要佢真係好可惜 抵啦

風哥以前係lms

打呢個曹格出

重創刀出左好鳩耐啦CHING

大家個諗法唔同 1個係保命 1個係見到有300蚊執

希維爾真係無咩用，同法洛士差唔多

RNG仲有個替補AD 走A怪

果幾波下路明明可以再捉靚D, 但係技術問題搞到3個人就係捉到隻SUP
我覺得好似曬左少少

應該要出另一把
soraka無恥回血

招e cd長啲死得仲多

人地回得重快過你打
癲狗老鼠先屌得穿

風哥姐係firefox?

其實算係咁 但曹格肥得太快先打亂咗佢地 跟住下路又肥埋 你隻sivir根本打唔穿對面

佢輸出都打夠啦 問題根本係上路太肥

最後隻CHO係已經重創左

但係你對手係奶媽
依種情況應該係睇自己想殺邊個先

今場輸在放咗隻狗角俾RNG

同lpl adc鬥惡既下場

就係佢啦

你贂下依家RNG 再睇下電狗個CYO

有招彈刀緊係輸出夠啦

唔用汎都幾難切曹格

其實西維爾點解會出藍物穿?因為有soraka?main ad真心唔識,以為打北極熊達叔同蒙多先出

係考ad功力既meta 從來唔需要擔心uzi

但係出呢把打得好撚慢

除咗決賽

twitch 個台係咪 block 左 無人打殘體字 既

lgd 15年個陣咪又係佢教 lpl 1st seed 0-4開局

真心想知

Fnc今場都算係咁

LMS教練冇鳩用既 連揀人上場既權力都冇
UZI發脾氣都冇得上場啦

用狗輕鬆屌死啦

打殘體字個d唔睇twitch

兩邊都好雞肋 又要應付厚血既曹格又要應付係咁回血既soraka 只可以話pick得靚 肥到真係屈機

打曹格

如果FNC淘汰埋
成個group B淘汰晒

結論: B組是小組賽裡最爛的一組

用狗同老鼠都好過用西維爾

呢個走A怪係青訓
未夠歲數打比賽

達叔？

仲有咩英應該要咁做

要翻牆同埋佢地聽唔明英文

sivir有盾方便保kda

不過又咁講 用老鼠同狗未必頂到爆曬3個兵營

呢個真 自保最緊要

希維爾清兵頂左好耐

佢個年係臨比賽前先轉做教練

可能係想玩拉打

不過佢係得臭格魔同老鼠係勁

係囉 無希維爾早就爆咗

亞軍靈氣，冇人可以阻到狗哥拎第三個亞軍

Maxlor

Uzi 用tris
用個2隻 實提早gg
諗下放唔放tris 好過

Maxlore

如果想最短時間殺曹格呢, 出邊幾把

無sivir pick kog可能下路一樣爆炸,但係團戰無咁辛苦既

小虎串撚到 一陣fnc就打你面

tris真係太勁

笑左

希維爾招w都有用，唔止e

資源次次都係比哂rekkles 一定係想佢頂嫁啦 唔通靠soaz咩

可以練架姐
我都想快D睇佢上場

pick佢就係預左爆三inhi可以頂

打RNG要壓制上路多過下路
下路比人針極都有D用
上路唔夠坦/擋唔到分推就玩撚完

agger

同事有天選之人有3隻炮娘,依幾日fatfat

台仔教練

UZI 唔退休佢都好難上場

grape

我覺得今年係佢最後一年

ryze都真係弱

如果仲係亞軍都有可能

個陣成隊LGD唔服佢架
DOGV公開串佢無撚用 又成隊HEA練先比人打到傻閪咁(依條柒頭廢到退役去打食雞
第2年帶IM即由LSPL打上LPL再入世界賽

垃圾黎唯一作用偷龍同走老.
除左本人用隻野真係好撚垃圾

可以去SHR打住LSPL
好想睇SHR番上去做低RNG

Uzi一定好臭

係咁洗卡都洗唔出炮娘 曹格豬女kog都有

倒瀉水

小虎咁快驚到瀨尿

估下uzi第三場會唔會玩vayne

佢真係唔夠大心臟

倒左落鍵盤？
咁大陣仗？

佢地第一場都穩到咁一定唔會玩vayne

soraka似試新戰術喎

小虎後面條女好似唔差

Rng第一次打巴龍個波撤退
睇個形勢rng要死3到4件
Uzi殘血點死風女
再w食果實邊點酒桶
閃現避q 再點死埋酒桶

咪又係魔器

大陸台講係放風女就用soraka counter但睇落普普通通

理性分析一下
SARAKA究竟COUNTER左 JANNA D咩
JANNA一大回血就放沉默果舊野CUT佢?

風女好難counter得哂

佢D play 根本就係ad faker

玩法差好遠 passive好多 分分鐘passive過janna

唔俾佢係咁上盾

風之BP

對線打風女好難engage到 回血穩farm 等後期做奶媽？

佢招silence其實好狗

幾時出成名作ad kennen

UZI炮娘

仲放trist係咩玩法

GG

玩完

on9又唔拎炮娘

對線算唔算

janna真係緊要過pick炮娘

soraka 可以點樣唔比 如果要斷佢 直接用強控sup, 好似msf 咁 機器人 , 雷歐咪仲好？

VAYNE VS TRIST

王子

Vn

0:2 CONFIRM

vayne
為左一時既興奮而送一場

vayne lol

今場真係睇ad 對決

係uzi面前玩vayne
想睇rng前期完場

Fnc 又ban 呢三隻做乜

0:2

又vayne

汎

FNC成功追回一場了

打VN 本人 點夠打

KDA狗呢下係咪叫班門弄斧

FNC已贏

FNC 傻9左

大膽

肥踢9佢

vayne 認真咩

其實係vayne上路

琴日唔係證明左vayne 無用？

得罪方丈

J4打JANNA, 有點ON9

又放炮娘比RNG, 垃圾FNATIC又要輸喇

銅牌ng場

係Bang隻vayne無用啫

食屎狗又賣笑

用vayne 條線一定輸同比人 perma 推線

好似係證明左BANG無用

飛機?????

食屎狗要證明自己。

前期完場啦

soaz笑而不語

有星朵拉係到
VAYNE點入場

呢樣真 照妖鏡

RNG D BP 幾好

soaz隻cho 又有得笑

Rekkles見到press r應該賴緊尿

諗緊要出幾多件魔防裝先保到kda

大蟲 識唔識用呀

食個E再食個R GGWP

用扑頭仔扑9佢

真

樹人打科加斯好咩

vayne好咩

團戰樹人有用好多

請大家繼續支持fnc

滾不了 滾不了

勝率應該有5%

支那隊唔識用架

想補cc 單點爆發

上場試上JG連動
今場連中野連動
下場試乜鳩

打soaz無所謂啦
反正岩岩都用曹格打爆扑頭仔

soaz黎架咋

好掛住琴日d b/p🤤

早期配合j4撚dog champ

算啦大快活，本身都唔夠班入圍

vayne

之前話bang個人能力唔勁 俾班skt粉屌到菊花都爛 琴日仲唔係證明我係啱

藍寶唔差
可能驚豬女控

W接j4r想走都走唔到

in vayne we 7

係uzi面前玩vn

又放炮俠

我覺得勁過TSM

出索拉卡都叫有新意啦喎

3:0直落啦

今年SUPPORT好似乜鳩都出過哂
係差ANNIE未出

輸囉

教關公耍大刀呀屌佢

睇J4表演

尋日MSF已經示範過
嗰場BANG幾乎0作用

係VN 本人玩VN 都係等輸啦

當年EZ 係幾勁但佢要企出來1V5 真係好少見

有janna會好dd既

出街算，要睇大陸仔鳩叫/出精，都係不了

上兩季勁係事實 今季唔掂都係事實 兩樣野冇衝突喎

RNG唔BAN janna 練抗壓?

sonna

Janna加vayne 輸線輸死你

其實如果唔係下路大爆炸都應該唔會輸得咁難睇
可惜冇如果

放佢出黎先有機會pick trist

搶珍娜就係為左用 FNC skin

正常pick都食硬你
無理由pick新野露底比skt睇啦

大陸隊rng多謝你支持

group stage有用過

我今季spring果時講

咁放曹格原因係..?

Fnc好似冇秘密武器

又好似係

Group stage 佢都唔差
對EDG 都有bangbangbang
係唔知琴日做乜9

VAYNE都算既

AD kennen

知道對面係soaz

bard

呢個真係笑4

LUX

比letme向soaz請教既機會

花女，好運姐

Deja Vu

soraka真係好難走得甩

zyra velkoz ?

同上場一樣

今場我買大快活贏, 個陣已贏

最後一場可能會出

睇緊第一場重播咁

係咪下一場

又靜

等比人bin la

無知一問 點解佢地成日反野都會留番啲細野比人

LM

teemo ad都無咁嬲

要睇駕駛員 好似係

delay refresh

沒打過LoL ?

TF AD

show mercy

大怪錢同經驗多啲
留細怪阻你重生時間

bad manner

用vayne 對tris 真係送塔

話左輸線輸死你嫁啦

上一場上路唔夠打FNC隻Jungler就camp下路
今場下路唔夠打,上路夠打,隻jungler就camp上路

拆搭快撚到

馬份係咪諗住有咩事可以r q走佬保住kda咋

穩定輸線

萬事留一線，日後好相見

到底vayne有咩用

下路fnc唔瘋狂針根本比uzi屌打

炮娘又開始推啊推lu

caps做乜春

唔值得投資響冇回報既垃圾身上

大快活又柒

好少玩jg

銅學1V9心態

係uzi玩先唔知點解嬴線

穩定輸game

今場對手最坦係樹人

但係對手有tris 同 press r

上次打外卡仔咋

Bye FNC

press r

Soaz穩定carry

BABY FAKER!!!!!!!!!!

Uzi依下

以為佢又飛去送

caps cls

baby faker 巧波

仲有冇人敢笑

caps

RNG宇宙第一

uzi差D

計漏咗下heal

佢開大個下 嚇死

尼下有哂功架
5甘反了

轉去笑uzi算

我真心以為j4會q返佢

竟然守到上塔

屌，caps 放得好靚wo

好似冇魔

岩岩考完mid term 依加幾比幾

baby faker又成功證明自己

今日MLXG 比人睇通晒

咁到EQ到
wtf

rekkles隻vayne打tris都玩得幾好

信我, 打到30分一定係大快活贏

Hunk >letme

soaz好心就推塔啦...又唔支援淨係食人JG

mlxg

PICK J4打JANNA 係堅ON9, 30分見真章

on9仔 唔守

聽quickshot講

flash反走

佢做乜9岩岩

岩左

應該係調番轉

RNG BP 好差

EQ落去拎預示者拎野

呢隊fnc弱撚智到

邊隊係大快活

vayne個裝真係咁出？

同S5冇得比

呢加點 出左去睇唔到

佢地隊都本身都攞左啦
遲一下駕死咩

uzi係咁出囉 佢撚唔撚得掂就唔知

個buff會無=.=

人地1隻ap頂住4個fnc係中路

今日明明好多機會

好擔心佢又出kennen ad

蘇牙屎

soaz tp

癈撚到呢 呢隊就真係似收左人仔

soaz 好波 tp god

大快活同skt團練 msf同rng團練

呢度好多銅牌仔

講真 呢兩場算打得唔錯啦

唔好揀soraka啦 一圍無得走

caps啲技放得唔係好準

啱啱先睇 索拉卡究竟有咩用

助攻

貪心 抵撚死

弱化版janna

直頭有機會贏 但係d失誤

都係 但我自己太鍾意S5 FNC

前期送頭 後期奶

我覺得OK喎
後期嘅話

岩岩個場係後期狂補血造就打不死的曹格

我寧願gam入

mlxd

mlxg花式送頭

mlxd太軟

其實睇左N場豬女>J4
下場真係咪放

30分鐘後, 8 2波

屌，又係靠禾大soaz carry

Full Ad J4

抵啦 全攻裝

Misfit 咪又係唔夠班入圍
琴日打得幾好睇

j4仲攻裝 下下俾人溶

出件戰神咪算囉

睇到呢2隊 SKT又要入決賽

RNG唔好呃機打啦

j4係咪博秒vayne 出全做咩

VAYNE出HURRICANE

輸1k是小優，要開戰.jpg

要pick raka 又要放曹格比人 抵la

或者人地尾期 一下秒vayne 完game呢

waveclear

soaz有霸氣到

輸左LETME條ON9仔早期勁早TP返歸, 唔留低幫手推下上路塔, 個次團戰勁傷

睇唔透

打vayne出攻裝好正常姐

不過玩得柒就另一回事囉

= =個w點打出黎，如果幾個人
佢痴左？

記得之前Peanut steam時都係咁出 比同場嘅Bang（唔記得係唔係）問出hurricane做咩 vayne想清兵嘅應該出電刀

聽講RNG前期最勁

未有ie電條撚

要軍閥+魔器吸血

Fnc殺完人就行街

過左數

冇人出聲

我對大快活throw game有信心

索拉卡個pick其實唔錯 但要30分鐘後有裝先發效到

Agger

你睇下D waveclear 快撚到

姐係為清兵唔係打交？

lm

靜過圖書館

30分鐘後, RNG得20%勝率

玩fgo先

大快活

RNG 試緊陣咋下話
又話今年好勁既

超快

講真放隻塔利亞真係on99,唔係對面上場on99.
根本帶到個節奏超順

由佢上路嗰波第二死開始已經要build坦啦

唔通vayne > tris

畀大快活贏好過啦

Twitch chat 勁賤
"Where is the crowd?"

the gap is closing

一陣打rank就中路vayne出台風箭
利申銅5

又話要斬低SKT 點解輸緊既

反skt 話rng 會3:0 skt

mlxg成場唔知做過乜柒

j4 全攻裝 想輸講聲

讓一場比EU狗姐

聽講RNG前期就會打爆SKT

唔關AD事, 係其他路既問題,
豬女>>>>J4
JANNA>>>奶媽
曹格>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樹人

送頭

我廠出全攻羸
MLXD出就輸

明啦?

系，禾刀角德rng前期打爆fnc
希望rng粉解下話

ie 了 三箭射低j4

廠長根本比隊友雷

中國人都唔支持中國隊

因為佢清兵一定唔夠Trist咁快
如果去到後期有可能會換第二件裝
但係hurricane D 快速waveclear可以比到唔少壓力
避免有可能出事嘅team fight

多數RNG 會1:3輸

聽講RNG好勁??

攻裝j4真係gg

認真 FNC贏一場已經心滿意足
當然贏哂個BO會更好啦

真係唔好再pick soraka啦....打前期啦

明了，屍兄好過班友，負皮刀5解釋下，好小氣

真心出索拉卡同J4跟本ON9

奶媽拎黎counter珍娜 聽講係

fnc vs skt
c9 vs ssg

樹人真係好撚廢

汎肥到

成個8強應該得宇宙最強LZ 三零

Final: C9 vs FNC

打線前5分鐘就係

樹人冇埋閃

j4仲上緊攻裝

正囉
之後幾場唔係汎就炮娘

上一次pick炮娘輸係幾時

uzi 1v9please

J4 bf

咪misfit囉

出GA

j4仲想灌爆vayne
有janna你就收收皮啦

橫掂而家出果半件都係即溶
出全攻博下都好

J4仲攻裝..

全AD J4

本身見到對鞋+布甲未合已經笑到嘔泡
加埋把暴風劍笑死左

多到數唔哂

fnc慢慢磨，唔好急

屌你soaz

拖到flow

wtf

燈到偷埋龍

MLXG

T I L T E D

贏7k 3火龍都有隊可以輸
大快活唔好咁老定呀

WTF

黎啦 throw game開始啦

有曹格比人偷

Free baron

點解cho會唔夠攞baron

冇人上去頂 比人任偷 on9

癲咗
佢想搏果一下

soaz食撚屎啦
咁都食唔到

一RNG 加油就偷巴龍

垃圾soaz

有曹格重擊都搶唔嬴

好波

Soaz

曹格加smite搶輸

全攻裝原來smite 高啲

MLXD開大隔開咗隻曹格
Soaz唔閃入去咪咬唔到

利申銅牌 估下

soaz 比uzi笑鳩

唔只一次啦fnc

好似想等rng投降咁

crowd cheating

Soaz 開始正常

Uzi個樣淫撚到

cho冇咬到

全攻裝嘉文+星朵拉搶龍勁過科加斯加豬女?

SOAZ真係世界第一

Soaz去死啦 咁都俾人偷到

反cup了

太廢了，soaz無次咬死baron

就係輸呢下重擊

前面剛剛先有人問mlxg有咩用 真係好燈

On9 咁都搶唔到

都話會throw game

comeback了

佢加埋招大架

FNC咁都輸就真係垃圾

燈到全功j4做mvp

soaz咬輸真係on9

RNG 都贏硬ga la

睇下要打幾場姐

MLXG 今場最有用個刻

想慢慢磨，之後又攞唔到資源

頭先贏8k果陣係咁farm做乜鳩

我想問現場畫面有無delay

咬都冇咬

隻汎3下應該會爆死J4

雖然比數好緊.. 但好撚悶 比起早兩日

有

唔好輸大龍呀

今次驚撚到拎照大去STOP MLXG

屌soaz用左大,,,,
VN食左條龍

soaz又miss

依下直接推中咪得

開左大都咬唔到

眼殘，手也殘

冇人搶都食唔到…

究竟想幾時先打 等到對面齊裝咩

fnc隻上一定是間碟

人cho soaz cho咁細隻嘅

係垃圾姐

等rng投降

開頭又話2-0，岩岩開黎睇大快樂大順風

應該輸會戰然後蝗族贏

vayne full build

FNC個陣冇巴龍根本推賓周..

escape god

classic soaz

係

咁都唔死

有乜咁勁呀

蝗族 啪啪啪

3招大都唔死

soaz 又有走佬HIGHLIGHT

真係得呢樣最叻

屌曹格真係on99

-6帝

我屌你老母 根本冇心攻

咁多優勢都唔攻等乜春班垃圾fnc

多得soaz
cho依D on9英先冇被人nerf

嘥曬個龍buff

禾地嫂子又然一次

唔打左個果實先?

sOAZ走佬真係世界一線

This is SOAZ!!!!!

FNC悶撚到... 成隊fw咁

屌 好撚悶

SYNDRA無面具仲好打得入曹格

起碼招大無nerf

等人投降咁我吊拿星 推中下路啦

條老撚食黎擺

慢慢推，但又要控唔到地圖資源

Soaz 今日食左咩

又巴龍啦

group stage個陣玩左場又係廢到on9

唔buff唔開
等幾時

屌 有遠古龍果陣fnc究竟做左啲咩

好撚癲

打到好撚悶
fnc完全唔識攻

rekkles有幾多damage呢

食遠古 > 唔打
食巴龍 > 推一座
classic eu

逃走

有無人睇英文評述？ Deficio勁偏幫FNC 雖然佢係EU啫 都要公平架嘛

利申 支持FNC

rng縮你又縮仲乜撚野呀

真係等j4滿裝秒apad

大快活on9到

?????

同炮娘打後期
fnc

FNC都唔知做乜鳩

柒撚到

海軍鬥水兵

笑死人咩free baron

收左幾多錢......

fnc啪啪啪

豬女兩秒溶左

唔係收左錢真係冇人信

FNC廢撚到 慢性自殺 真係以為睇緊fw

eu throw

Fnc都咪知驚乜

執柒左佢啦FNC

戇鳩隊

CHO走撚左去分推做乜9

學huni

呢兩隊對lck隊真係含得 妹下妹下

佔咁撚大優勢比人偷到巴龍

更加覺得rng入semifinal的話SKT一定打唔贏RNG

Fnc d 意識又係奇撚怪

今次真係廢到笑

冇計, 咁都贏唔倒, FW上身

銅牌都贏撚左9世啦

Soaz同MMD到底邊個廢d

vayne真心除左執頭有咩用

防守型隊伍 場場比人清袋
依家主攻唔慣

vayne late game 都強

好廢

兩條巴龍

玩撚完

而家應該a唔到tris

屌 條巴龍咁都放

開maokai

又捉坦

岩岩返屋企。點解rng出索拉卡

悶

SORAKA好嘔心

拖咁耐 晨早就推啦

禁投降啦屌 反正都唔想贏

EU THROW LUL

J4 LOL

汎曬左招大

吹起左UZI唔去

放炮俠比UZI

craps on99 為左收隻j4 閃上去

In 炮娘 we 柒

炮乜撚嘢俠

Fnc好撚柒

仲放炮娘俾UZI 抵輸

FNC真廢

ON99

咁都翻左

cap屎 soa屎

reckless真係kda player黎

fnc果隻廢同fw一9樣

REKKLES完全唔敢上去打

笑死FNC

VAYNE好似冇存在感

Soraka瘋狂奶

執鳩左佢啦 嬴8k優勢唔識玩

笑死人咩

唔該大家支持返中國隊 話曬都係國人

j4好好笑

真係可以throw咗

jhin graves

食屎狗

唔緊要 kda prefect

EU LUL

tris真係好誇張

垃圾到痴線

大家都係歐洲佬
人地兔仔企係到死
依堆垃圾只係識妹下妹下咁輸
冇賓周咁

屌你老母支那狗

2場都唔知做乜鳩咁

秒左J4 GA

唔知以為技術擊倒

vayne d大完全係保命用